抄完牌 隻狗講:下次唔好喇 代表咩

今日咁熱 放低架車買野飲
出嚟見到抄緊牌
我行埋去
我: 狗:
狗：架車無嫁
我：... (之後上車)
狗：呢度7-7.......
我：...(望一望個牌)

狗抄完
狗：下次唔好喇
我：...(開車走人)

代表佢隊完冰

仲以為佢當自己係官
原來隊左野
見到後面的士佬打死火燈 柯個尿無左320
唔係隊完都唔會咁無人性

佢都唔係人 無人性係應該

樓主瞓咗成年

...

果度7-7 佢有權再抄人牌架
你算執贏啦

因為單黃禁停時段等同雙黃，佢見到你個人， 可以抄人牌，抄你320真係算鬆咗手

我去到已經抄緊
去到等佢抄完都可以抄人？

係 佢有權再抄的
因為我同事試過

佢有權拖走埋佢tim
為個小小錢要同狗扮fd 做唔到

有無人明樓主up乜

最尾果句你講完覺唔覺得你自己on9

樓主
狗
但你下面又唔係用代替

擬人法 寫作技巧

少年 你太年輕了

唔撚明

咁咩意思

佢泊左7-7禁區 如果狗抄完牌見到司機返黎
有權再整多張比佢嘆
叫佢下次唔好即係放生佢

其實佢係放生緊你喎

一般都抄車唔抄人
咁都要出個post?

但佢泊左禁區時間 會抄人

人牌=$450
呢鑊唔關佢事喎